全城中伏!! 已經無人記得司長潛建

係喎

唔講唔記得

推

1天只講1件事
做1樣野

唔怪得政苦咁大力去「支援」車禍傷者

指對波??

五毛Epiphany

五毛dewi

唔好推啦都無人記得

記得又點撚樣呀
你班蟻民可以做到啲咩
人工照逗官照做
係唔撚辭職你咬我食呀
個仆街狼振中五千萬UGL單嘢又咪過到骨
繼續畀心機返工吧啦公司需要你

其實政府今天處理巴士件事處理得幾好，冇比人慢半拍既感覺

司長潛建又唔見落力查

可能係政府策劃嘅

今日唔出聲就代表唔記得?

應該記得 記得 記得留住你